死啦我係咪有心理問題

一直 612 都宜家
一滴眼淚都無流過
次次都係鄉黑出先有啲驚同嬲
因為覺得會影響自己

去到今日爆眼，我知道嘅第一個反應係
死咗人先通知我啦
到我 fd 話睇 live 睇到喊
我先加埋把口打咗幾句粗口和應下

宜家日日睇 live 都係睇緊幾時會有人死
見證歷史時刻心態
但係我知呢個觀點一講出嚟
全部人都會話我有問題

其實宜家我都知可能我有好多情緒
可能冷血係 coping mechanism
但係我真係唔敢同 fd 講真正想法

係咪應該求醫

無興趣想知呀, DLLM
一係你死咗再出PO啦